什麼是該要放下的

你自己明明知自己陷左入去
但你無視左自己既存在
諗緊人地既果時
請諗下自己
請愛返一次自己
好好地愛返一次
共勉之

答:執著

皇上你後官佳麗三千唔驚啦

好難嘅 人係好容易失去自己

那有女

巴打 朝早都要上黎取暖啊

每秒都要

陪你

要唔要抱抱

唔要hehe

一齊

多謝你

唔好諗噏多啦！隻揪啦

絲打先好一齊

我唔會亂摸你

好！咁你就係NO.1團員！
首席隻揪官！

Gay

信我！我唔係gay佬！

唔係咁易架，葉師傅

你點知我姓葉

我係絲

歡迎free hug

有冇tg?